OpenNI+NITE+Sensorのインストーラです
====================================


概要
----
OpenNIの環境は( http://www.openni.org/ )で配布されていますが、バージョンが変更されると旧バージョンがダウンロードできなくなるので、環境一式を保存しています。なお、ドライバはOpenNIのサイトで配布されているモジュール(Xtion用)のみです。Kinectで使用する場合には、別途ドライバを取得してください。

OpenNIのライセンスが、GPLとLGPLなので、再配布自体に問題は無いと思っていますが、もし、なんらかの問題が発生した場合には、このリポジトリは削除します。


内容に関するお問い合わせ
------------------------
このリポジトリに関するお問い合わせは受け付けますが、アップされているファイルの内容などに関するお問い合わせは、原則対応しませんので、ご了承ください。


ライセンス
----------
ライセンスは配布先に準拠します


免責事項
--------
本ソフトウェアは使用者の責任において利用してください。

このプログラムによって発生した、いかなる障害・損害も作成者は一切責任を負わないものとします。


連絡先
------
kaorun55 _at_ gmail.com

または

@kaorun55

まで。

Twitterの方が反応早いです
